鬥陣特攻 overwatch隻士兵76原來喺gay

恐同個班人喺咪會永遠banlist 76仔

在《鬥陣特攻》官方推出的短篇小說「貓神」中，安娜與士兵76聊天時提到了一名叫做「文森特」的男子。於是安娜詢問士兵76是否還為他留了一盞燈（還會跟他相愛嗎），士兵76隨即表示「文森特」已經結婚了，他值得擁有一段更幸福的生活，這樣的生活是自己無法給他的。

死啦 我仲成日用佢
佢會唔會中意我

打電莖game會睇劇情既究竟係咩人..

打機就唔可以睇佢故事

屙篤尿照下你個狗樣先啦

用佢既都係死gay佬
利申 冇用過

原來之前ow話除咗tracer仲有多個就係76

一陣爆更加多英喺同性戀

萊因 係gay就正
一定又粗又大

Del game

嚇到我

左膠政治正確遊戲
淪落到要咁樣做gimmick

agger

做game做到暴雪咁on9

又nigga又gay又les

所謂嘅多元化